繼有'市民'出聲要唔攞養老金後，中国社科院副院長：cut退休金係一個趨勢

前兩天棺方通過一個詭異的「宣言」呼籲人們放棄領取養老金來探視民眾底線，今天，等不及了，赤裸裸上陣了。養老金的降低絕不可能從趙家人開始！你不關心政治，但政治絕不會放過你！
……計生是滅種，現在是滅族……

可信的中國政府

真．愛國

真共產

人民日報養老標題.jpg

要不是黨

香港幾時cut班公務員長俸？

民眾喜迎cut退休金

新制冇曬啦

台灣都cut左退休軍人長糧，幾時到香港

睇黎支那d養老金之前股災入市輸撚晒

CUT只係CUT百姓既, 官果D點會CUT自己

舊錢已經貪撚哂
依家放風準備cut

今日A股又急瀉2.5%

每日扣血1-2%，仲有幾多滴？？？

冇cut, 係降低息率姐

強國萬歲

支爆

退休金暴力救市
國家隊全面進場

g持
跟

邊個攞養老金即係搞獨立

你不是還有黨嗎

佢完全九唔搭八